咁多位巴打！621見！

咁撚樣開記招不如咪撚浪費大家時間啦
出黎講宣戰咪算！

今日林鄭擺明出黎宣戰